33歲美斯又完成自我突破！創單賽季助攻紀錄

在這2次助攻過後，美斯今季的西甲助攻次數已經達到了19次。在美斯個人的職業生涯中，此前單賽季助攻數最多的是2014-15賽季和2010-11賽季的18次。剛剛度過33歲生日的美斯，又完成了自我超越。

射得咁靚，我阿婆落場都助攻到啦

樓主都係想人咁講姐

重點唔係助攻，而係引開晒d人

true

球王引力

比到空哂，隊友tapin就入

12碼都唔識入 垃圾

係咪破埋助攻咁多但冇西甲既紀錄？

蘇亞雷斯勁撚到..

係，依兩球tap in我啊嘛都入到

呢個真，街場是但搵個細路都得

你點知的？

其實巴塞係咪打假波

係

美斯：41球(29場22個入球和19次助攻)
C.朗拿度：30球(26場25個入球和5次助攻)